曼聯球員一訓草地就會吹停，車路士球員訓草地一係唔停 一係要踢多陣先停 ，係咩原理？

呀猛成個飛起身訓地都要企起身再踢多兩腳先有得停

車路士係咪要同另外同球證申請

樓主隊隊都反 你咪撚叫港父 叫反父啦

唔通支持曼聯咩

煎哥又秒傻仔

父

嘩 場波悶撚到
想開post都冇野拎來講

父哥完場等其他球迷瞓晒上嚟攞尾彩

個post都開左20分鐘啦
應該場波太悶大家訓撚曬

感動嘅係港父終於唔再狙擊我廠

我不嬲是其是
你擔心阿仙奴聽日重出唔出招重好啦
佢日日搞事上新聞 我先日日有料開post

北京電視機8.0

又收集讚好

你咪開左

講緊想再開

吹啊？唔鍾意睇，熄電視囉契弟

用iPad睇

獌狗是原罪